大家有冇聽過尊嘉證券？

諗住開多一個戶口專門用嚟買收息股嘅，呢家券商同牛牛一樣都係大陸公司，但係每一單trade只係收$1平台交易費。你地有冇人用過呢間公司

依家我手持有兩個股票戶口，大貓同8仔。
大貓主要係放以前買落嘅股票
8仔主要係用嚟成日trade嘅